一人一句最深刻嘅TVB對白

花花世界花家姐: 我真係處理唔到呀!

姣余

姣佘先啱

你督我背脊？

唔記得左陳豪邊套戲係後巷俾人打

微臣董昭先！行！告！退！

家咩姐啫

表哥

剃人頭者，人亦剃其頭

The city is dying

你肚唔肚餓？煮個麵你食？

紅都面晒

同朕check下

真係家門不幸呀~~~

人生有幾多個十年
吔屎啦 梁非凡

干將大哥呀！
我硬起呀！

有咩對白唔是眼神

哪吒仔啊哪吒仔

呢句真係.... sad but true

好熟..但唔記得邊套

臭雞

一滴...兩滴...

周聰套套都咁講

我要削骨還父 削肉還母

今晚睇法證III個陣留意下先

我有比你屌嫁

花家姐：真係唔簡單呀
阿旺：老婆仔 老婆仔

嘩 爆谷你知唔知係咩呀？

鄭子誠：有錢真係大曬㗎

竟然無人講（你雞黎架炸

大清亡左？冇可能…

你依個社會敗類,拆白黨,死飛仔

虞姬！

先生幾位mark啱邊條仔？

添～～～

見到個標題
未入已經諗到呢個

刀下留人

大奶奶呢？

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

Yo! XXX咋嘛，使乜驚啊！
噼啪你個隆的咚啊！

涼風有信 秋月無邊，虧我思嬌的情緒好比度日如年，雖然我不是玉樹臨風，瀟灑倜儻，但我有廣闊的胸襟加強健的臂彎

呢度唔係法庭，唔需要證據，我對眼就係證據

TVB要執笠?
突然好多遺言總結post呀
我係廣告商都揀有購買能力嘅新媒體落廣告喇, 例如YOUTUBE
裝Netflix都唔睇MYTV
幫襯HKTVMAIL都唔幫襯BBC

娛樂碎片化嘅今日
茶記開咗都冇人睇
個個客人都睇手機
似乎係得打手推文
打機發訊睇片反共
都撚睇ＣＣＴＶＢ

娛樂碎片化嘅今日
茶記開咗都冇人睇
個個客人都睇手機
似乎係得打手推文
打機發訊睇片反共
唔撚睇ＣＣＴＶＢ

218：係你嫁禍我架!!!

鹹蛋超人你見過未呀？

成段

攞去洗啦!臭雞!
Nana呢唔係我個女係我條女

個阿伯講。

石修

要辦到此事
其實唔難

虞姬!!!!!

項兄，何謂.....?

呢合個世界公平咩？

你今日贏嘅機會係零呀

啊哈哈哈哈哈，嘩，四條煙呀

童年回憶

好顛 竟然記得哂

張衛健

你今日贏o既機會係零呀

因為最燦爛嘅時代我個人覺得係08年開始
咩溏心風暴 宮心計 公主嫁道 談情說案 學警系列
真係會去追劇
而家真係大陸劇就大把有得你睇

又幾好睇

你殺咗我 凌雲呢一世都換唔返塊面

我萬珠沙華

水浸都係黃雨 我屌

唔得咁架 哪吒仔

你個衰仔！

周聰

你聽我解釋先喇

”你流血了，你看看地上，一滴、兩滴、三滴”

係你嫁禍我架

八婆！
死！八！婆！

琴日先睇完

天與地
鼓佬：無啦！太遲啦！

「你聽我解釋先啦！」
「唔洗解釋！」

「等我講句公道說話」

「好啦！好啦！一人少句啦！」

「（俾人打完，摸住塊面）你打我？」

「一家人最緊要和和氣氣」

我懷疑無線其實有個database gen 啲對白出黎
將幾套戲剪成一套啲劇情都可能無違和感

不要怕，技術性調整

美人呀美人

就最講道理㗎喇

本王自知罪孽深重，求你鞭打本王

吖，你個樣都幾似耶穌喎

你睇下我條皮帶靚唔靚? 咁鍾意放蛇唔好去做差婆

佢唔係驚 佢係極度害怕

唔洗驚，嫲嫲係大廳
未登天子位，先置殺人刀

蘭涯等到頸都長，我邦悟道理

有聲有畫面

心花放

講你都唔明架啦

怒火街頭: 成個世界都離棄我，鄙視我

董昭係邊套

開門暗號：我係香港人

家咩姐啫，我姓甘㗎嘛

this city was dying 10 years ago, now is dead.

金 勝 !

美人呀～美人～

孔曰成仁！孟曰取義！

應該是: 金勝你個仆街仔

好撚痛呀師父

係咪盛世仁傑？